［文宣組/上網組/和理罷］入嚟同我做野

帶定頭盔，做NGO唔好問點解

我發覺返工港豬因為返唔到工，開始用腦啦o
佢哋會用google map、九巴apps、乘車易，
為求返到工，出盡腦汁搵路線o

咁我地係咪要一齊幫佢地搵路線呢？
google map就難聽，
但係好多搵路線apps Server係好廢架，今日都死吓死吓啦o